# PLantilla de desarrollo de Ionic React

Plantilla base para desarrollo de aplicaciones de ionic utilizando ionic-react, para no tener que iniciar desde 0
listo para utilizar en app reales

Autor: gabmart1995
